\documentclass[12pt,a4paper,roman]{moderncv}

\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=.75]{geometry}
\usepackage{fontawesome}
\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}
\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm}

\name{Emir}{Derouiche}
\title{NTNU Dataingeniør Andreårsstudent}
\phone[mobile]{(+47) 48364709}
\email{emirde@stud.ntnu.no}
\homepage{gitlab.com/memir0}
\extrainfo{20 år}
\photo[100pt][0.4pt]{profil.jpg}                      

\begin{document}
\makecvtitle

\section{Utdannelse}
\cventry{2015--2018}{Studiespesialisering}{Elvebakken vgs}{Oslo}{}{Førstegangsvitnemål: 54.8 poeng} 
\cventry{2018--nåtid}{Dataingeniør bachelor}{NTNU}{Trondheim}{}{Spesialisering: Systemutvikling, Snittkarakter: B}

\section{Erfaring}

\vspace{1mm}

\subsection{\underline{NTNU Studentdemokrati}}

\cventry{2018--nåtid}{Instituttilitsvalgt for IDI}{}{}{}{IDI: Institutt for datateknologi og informatikk}
\cventry{2019--nåtid}{Studentrepresentant i FUI}{}{}{}{FUI: Forvaltningsutvalget for ingeniørutdanning ved NTNU}

\vspace{1mm}

\subsection{\underline{Kompetativ programmering}}

\cventry{2016}{Norges Informatikk olympiade}{}{}{}{Resultat: NM finalist}
\cventry{2017}{Norges Informatikk olympiade}{}{}{}{Resultat: NM finalist}
\cventry{2018}{Nordic Collegiate Programming Contest}{}{}{}{Resultat: 25.plass i Norge}
\cventry{2018}{IDI Open}{}{}{}{Resultat: Beste førsteklasse lag}

\rfoot{Side \thepage \hspace{1pt} av 2}

\newpage

\section{Kompetanse}

\vspace{1mm}

\cvitem{ \underline{Programmeringsspråk}}{}
\begin{itemize}
    \item Java
    \item C++
    \item SQL
    \item Javascript, Node.js
    \item PHP
    \item Python
    \item HTML og CSS
    \item \LaTeX
\end{itemize}

\vspace{3mm}

\cvitem{\underline{Diverse kunnskaper}}{}

\begin{itemize}
    \item Teamarbeid og prosjektledelse fra 13 år i speideren med lederrolle for bla turer til Island, Spania og Japan
    \item Git og Gitlab
    \item Linux servere
    \item Bilde og video redigering
\end{itemize}

\vspace{2mm}

\section{Språk}
\cvitem{Norsk}{Flytende}
\cvitem{Engelsk}{Flytende}
\cvitem{Arabisk}{Stort sett flytende}

\rfoot{Side \thepage \hspace{1pt} av 2}

\end{document}